CARDCAPTOR櫻 百變小櫻CLEAR咭 漫畫32集

變咗細個

push

小狼細個好duck意，小櫻可以玩育成

講咗句想睇下細個個樣就縮水

已成為神

好彩小櫻冇提舞台劇小狼女裝扮公主...

Clamp世界觀最頂級魔力喎

以前係桃矢

之前係古羅/艾利安魯喎